Sock Dart 男 size 問題

諗住入返對Sock Dart 但原來佢係冇半碼
自己本身有對Roshe Run US9.5 啱啱好
對Sock Dart應該買US9 定 US10

買細啲

正常就買細 姐係9.5就買9
除非你前掌好闊 咁就買大 如果唔係腳趾會突出黎

點解唔出去試咗先？

US9
要買細半碼

買細
利申有一對

細半碼
有一對US9 同 US10

nike air max著開8.5應該買9號or8號

認同
去波鞋鋪試對鞋係咪咁撚難？